# [YooKassa API SDK](../home.md)

# Namespace: \YooKassa\Request\SelfEmployed

## Parent: [\YooKassa\Request](../namespaces/yookassa-request.md)

### Classes

| Name | Summary |
| ---- | ------- |
| [\YooKassa\Request\SelfEmployed\SelfEmployedRequest](../classes/YooKassa-Request-SelfEmployed-SelfEmployedRequest.md) | Класс, представляющий модель SelfEmployedRequest. |
| [\YooKassa\Request\SelfEmployed\SelfEmployedRequestBuilder](../classes/YooKassa-Request-SelfEmployed-SelfEmployedRequestBuilder.md) | Класс билдера объектов запросов к API на создание самозанятого |
| [\YooKassa\Request\SelfEmployed\SelfEmployedRequestConfirmation](../classes/YooKassa-Request-SelfEmployed-SelfEmployedRequestConfirmation.md) | Класс, представляющий модель SelfEmployedRequestConfirmation. |
| [\YooKassa\Request\SelfEmployed\SelfEmployedRequestConfirmationFactory](../classes/YooKassa-Request-SelfEmployed-SelfEmployedRequestConfirmationFactory.md) | Class SelfEmployedRequestConfirmationFactory |
| [\YooKassa\Request\SelfEmployed\SelfEmployedRequestConfirmationRedirect](../classes/YooKassa-Request-SelfEmployed-SelfEmployedRequestConfirmationRedirect.md) | Класс, представляющий модель SelfEmployedConfirmationAttrsRedirect. |
| [\YooKassa\Request\SelfEmployed\SelfEmployedRequestSerializer](../classes/YooKassa-Request-SelfEmployed-SelfEmployedRequestSerializer.md) | Класс сериалайзера объекта запроса к API на создание самозанятого |
| [\YooKassa\Request\SelfEmployed\SelfEmployedResponse](../classes/YooKassa-Request-SelfEmployed-SelfEmployedResponse.md) | Класс, представляющий модель SelfEmployed. |

---

### Top Namespaces

* [\YooKassa](../namespaces/yookassa.md)

---

### Reports
* [Errors - 0](../reports/errors.md)
* [Markers - 1](../reports/markers.md)
* [Deprecated - 25](../reports/deprecated.md)

---

This document was automatically generated from source code comments on 2023-05-10 using [phpDocumentor](http://www.phpdoc.org/)

&copy; 2023 YooMoney